啱啱收到女神張明信片

好開心呀開心到瞓唔着

男朋友係隔離睇住佢寫的

諗住寄番張俾女神 大家覺得寫啲咩好

一路屌一路寫的
張明信片仲有d精

利伸:執房唔小心見到